屌突然間諗到！水炮車其實有弱點！！係煙霧彈！

係煙霧
大煙就乜都睇唔到，有水都射唔到！
所以有水炮車就好少會催淚彈放題

915有義士曾經用滅火筒救火，呢種濃度既煙已經好適合掩護

只要係水炮車駛出黎之前所有人後退，大家再出大量兵乓波煙霧彈，水炮車就乜撚都睇唔到
但係我地仲睇到架車既大約位置，再水火魔法侍候

煙霧散左就再黎

兵乓波
大量

推
點解大家冇諗過呢樣野

人地有熱能探測又話你知咩叫

係喎柒左

滅火筒
有滅火筒就全部人退
自己退去第二道 好過俾人打散

但係風向好緊要

終於唔係 五毛

漆彈 擋風玻璃

佢有自動清洗系統

但係唔及兵乓波大

ok
但係大家filter好快打柴
仲有燒香味，可能會捉到

覺得水車會用花灑式淋熄煙

所以用煙圍車既都同時後退，再係中間放煙
有煙霧，橡膠子彈都射唔撚到

水剋煙架wor

試下咪知
反正冇害

油漆呢?

熱能探測係可以睇穿霧，外國消防有用黎入火場，水炮車冇裝
放水9射一陣就無煙

咁就真係要試下仙女散花比佢慢慢射
同時出齊水火魔法

油唔係咁易洗。

咁就各有各做
煙霧彈係一時
真正扣血係水火魔法

真心有用 起碼要3-4分鐘先散哂

量要多

有冇諗過鏡頭影唔到
班癲狗反而亂開槍/水炮亂射

pushhhh

點解你會覺得佢會瞄準先射？

如果係既話，全世界既軍隊同特種部隊都唔用煙霧彈去掩護隊友啦

亂射既子彈係好難中

佢宜家有唔亂開亂射？

跟本鳩射理撚得你有冇煙

睇番片，水炮車係射少數人群比較多
好少射入大人群因為角度會卸走D力

有煙就唔會射得應

你射左煙, 記者乜都影唔到, 防暴即刻衝入黎亂棍打人, 煙散左成地手足訓係度, 咩仇都報唔到

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

認真
而家D鬼連槍都出埋
記者既鏡頭已經冇可能保護到你

同埋唔好睇小記者既走位

記者影唔到你連有冇出槍都唔知, 唔係記者係度點會有印尼同拔槍核彈

即係我覺得水炮不嬲9射, 記者都射埋, 你出煙搞到自己友多過對家

顏料彈都得

up

如果有人拎把刀出黎斬死隻狗都冇人知係邊個做
而且有煙點可以冇火

推

而家仲講用靚相黎做核彈…

支持戰術po

推下， 當試下戰術沙盤。
打rainbow six同battlefield用煙做cover快閃係work既。

如果你睇番條片，見到水炮車駛出黎，D人後退果陣，應該就開始放煙

風向好緊要呀咁多位

不過香港咁多屏風樓

Push

煙會散 ....... 氣球＋漆油 ......
(要試 重量 ,受壓爆破)

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

要中先得呀
唔係人人都咁準

正式 曬鳩氣 用下腦諗都知無鳩用

不推文回覆

你用左腦未
比個解釋黎點解冇用先

水力大成咁 一射就穿啦 啲煙大佬 你見過煙未

架水炮車返左去入水。。。

要幾戇鳩先出到呢個pos
仲開心大發現咁

你講乜柒

Push.

遮骨造箭，丫义彈射，射程十米，水馬陣內，
黑狗開槍，用箭還撃，以武制暴，若然繼續，
磨尖遮骨，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！

仲有老鼠膠

有idea係好
但係有咁好心機逐支遮骨拆出黎磨，不如整多幾粒火魔好過

其實個弱點係咪應該係生銹

啲狗巳成魔

你邊度帶到咁多老鼠膠出街

亂射係好難中架

明顯唔係

漆彈

支持水魔
但係車頂有自動灑水器

啱 啲狗正仆街 出街十仆街

點解而家個post咁多Facebook伯父式留言

好易拆，一把咳鉗就得

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

推番出黎

火無用，要準備反恐油漆彈。

煙霧彈撤退用
油漆彈同時還擊